第一日樹中返學，屌晒閪

一尼就係去間中學課室上堂，一個班房得個30幾條友唔講以為返返中學 期中考試仲要係出去介紹閱讀報告，仲要唔俾走堂 好撚野

個個course都開個lecture hall畀你坐爆嘅咩

quit u 啦

咁幾時quit呀？

抵死
有名你叫樹中

Hi 呢位絲打，頭先搭巴士你坐我前面我一路睇住你打呢個CM

Quit u?
U?
U乜鬼

你個死毒撚

走啦 仲讀

平時係地鐵巴士上連登都驚有呢一日

我從來唔外街上
因為我唔出街

巴打好靚仔

所以盡量都唔係街上

吓屌你咁都見到 咁柒

尼你老母

樓主廢要讀樹仁，就唔好又要讀又要屌啦，好丟架呀

返工返學有得你揀咩

我係死廢青